[集思廣益] 點樣可以趕走隔離屋隻狗

隔離屋隻狗成日走黎我門口柯尿, 點樣可以令佢唔好再黎
隻閪狗個主人係有刷返, 但係d狗尿陣味唔係話係咁易拎水刷就得
同佢嘈又試過, 嚇佢隻狗又試過
我本身有諗過放硫磺去扮驅蛇, 但係自己又有隻流浪貓日日要餵佢, 佢食左就玩完

利申: 村屋撚

如果係我，我會養埋一份

唔好當貓係on9
硫磺粉好大味
佢唔會無啦啦行過去啦下話

對唔住我未至於大愛到人地搞到我屋企門口
我都仲笑住話: 唔好再係度柯啦好冇

依家報狗又無撚用, 分分鐘搞埋自己
做到趕走佢唔再黎柯呢個目的已經好足夠

以前真係見過有貓食錯野係條村度死左,
我唔希望發生係我隻貓身上

試下用解尿劑清潔返嗰個位睇下work唔work？因為隻狗可能聞到少少佢啲尿味，然後當咗嗰個位係佢地盤

佢聞到無左自己陣味唔係會返黎再柯過咩?

唔一定，要睇佢係用氣味嚟識個位，定係已經用腦記住咗個位，如果係後一種，要靠主人教返先得

不過你可以每次都要求主人負責出錢買解尿劑然後幫你清潔埋嘅，次數多咗，個主人都會嫌麻煩嫌肉赤掛？